唉 又好耐冇扑野

無錢叫雞咩

叫雞囉

唔叫

唔好忍啦.解放啦